[有圖] 叔叔我好痛

喊哂好慘

冇人理，冇同情心

係呀 屌你老味